retaker 一問

上年跛左中文，今年retake翻 ，但驚再衰多年，所以諗住報埋IGCSE for出年non jupas。
問題嚟啦！如果我今年中文touch wood再衰，我可唔可以係今年放左榜之後去報non jupas。我知中大係8月中之前都可以報non jupas 但嗰個non-ju好似係for IB學生，所以我想問好似我依啲retaker 去報8月嗰個non-ju 佢會唔會受？

igcse係For asso hd用

屌你老母我3323拎3架
唔撚係2111拎2呀臭閪

笑乜撚野牙臭閪

放左榜之後去報non jupas會唔會太遲

你而家讀緊乜?
ASSO? HD?
你retake DSE中文係咪想報返JUPAS?
記住JUPAS同NON-JUPAS同一個學年入面唔可以一齊報

Quit jor asshole 搏retake

其實我對放榜之後個nonjupas可以話係一無所有，只係知道係for IB所以想上黎問下大家

分？

廿柒

考多年都驚跛

你老尾認認真真讀 拎3一定得啦

再唔係搵私補啦 咁都無3你27分應該係高分低能

我同巴打一樣 不過無你咁高分,而家上左岸
其實報dse既話我覺得報jupas中好,non-ju同asso既成績比較難捉摸
雖然想2上3係唔難,可以靠d運,或者真係有付出過<-(其實搵到方向+學多d硬知識應該夠你拎到3)

其實我初頭都係咁諗 但我買左卷 前排先拎到 發現我卷三 partA 14/15 partB m1 29 m2 31 SBA 58 最後拉個3 但我補yy 有條友同我同分 但SBA 83 拎5**
真係比SBA玩死。
今年無左SBA 都唔知係好定壞😞😞我真係好驚跛多次

其實已經報左jupas架啦

將補yy lam既錢拎去私補

咁都無3我私人俾返錢你

係咪先 如果有翻3 私人請你食浦飛 絕不走數

其實靠科綜合都好穩陣
不過我第2年買返黎佢俾我果個分都有接近7成, 但我有35/50份野
最後4左

巴打 你係綜合4定overall 4 其他分卷考成點 想問你嗰時係點溫書 點分配時間 其實我今年係retake 2科chi and maths 我maths就有幫人補習 所以諗住最後2星期先衝 同埋我買左份卷 我係cut off 嗰頂 所以都算有方向

但我中文係完全無方向+完全無動力 所以想聽日retaker 啲意見

+1 m1 39 m2 36 SBA 六十幾 最後lv5
但係有啲人 32 33 SBA 8x分已經有5**

係 你到時開po講聲就得

我上年都係補完私補2升3 比心機